急需出售 ， 唔該各位師兄幫下手

出售三隻地通拿
116500
玫瑰金
金鑽黑面

急需 現金
相夜少少放上嚟

1年都吾洗就成5千萬渣手

唔洗放錶啦

一年唔夠就可以買多幾隻

富者愈富

求派

一萬就夠了

想要2萬過難關

樓主又話頭20派既？

求派☹️

1000 唔貪

派少少比我過年ok?

急需要錢，唔該師兄幫幫我

師兄派1000 幫幫手

派錢

Lm

派埋我，樓主

急需要錢，唔該幫幫我

買多無限隻都得啦